鬼ac注意,正評高到唔尋常

一年開幾個post嘅鬼ac,好落力搞局,之後回嘅頭一版又係一大班無開過post嘅ac